有冇人好期待cy 再做特首

聽到佢話有機會出黎選 我有少少開心 其實佢算做得幾好 當年錫住香港人 應該幫香港人頂住唔少中共施壓 如果當年d人唔反佢 佢繼續做咪唔洗搞成今日咁

有睇佢fb都知佢深黃到仆街 我會揀個lesser evil

建議中央晉升梁振英同志為中共中央政治局委員，兼全國人大副委員長，兼香港行政長官，以彰顯黨國對香港的重視。

_ _ 之父你當佢流嫁？

想當年佢比香港人一人一票選特首 但有班人唔領情

CY CY CY

佢咁高大 應該會發展多啲體育

wfc 邊個做都差唔多

cy算係最黃既特首了 成日追蘋果日報

佢當年勁憎肥佬黎 都無出手搞佢 就睇得出佢係做大事既人

幾均真

當年佢幫手限奶令 雙非 一日一行 打擊水貨佬 完全係針住大陸佬

反而林鄭出手搞 你睇林鄭搞完一個又到另一個

根本唔洗民主都有為民請命既好特首 果個就係CY

最重要香港人無咩選擇 cy真係算最好

香港人唔識珍惜啦

日日買蘋果日報 黃到金

都係放左幾粒催淚彈
但林奠放左成萬粒
高下立見

屌不如要返唐英年

佢太撚蠢

要唔要多謝佢雨革無出槍

咁又唔至幾粒 不過當年可以佔到中環咁多人先趕 真係算仁慈

屌 當年雨革 警民關係仲算好好 一定無咁多警暴 又有七警豬sir坐監 起碼無同鄉黑夾埋先

佢之後都由大家快樂抗爭 真正體驗民主自由
依家777搞到香港彎晒

唔好忘記旺角10月3
黑色星期五
警黑合作

因為當年佔中冇去到咁盡

今次香港人得罪咗習近平

當年唔係比北京叫停咩？

係 當年d人仲話佢過分 再睇返777 又拉又打 射tg 當食生菜

本身中共都讓曬步 撒回左 係香港得寸進尺先送個國安法你嘆

淨係10 1 都搞到已經成個支共無face

由香港人隨心搞 中共出聲先停你地

poly果時出哂sdu
狙擊手都伏左幾個係周邊

香港人淨係識撐呢個

有
仲想睇佢個女發癲打老母同暴肥

Poly個時失曬控啦 真係變左暴徒

唔係點解叫振英呀

777搞出黎
唔肯講withdrawal 之餘仲要寸撚柒柒
佢唔咁撚衰格唔會搞到2m人上街咁震撼

根本女人做特首就大撚獲

劉皇發

而家睇到緬甸 開始覺得林鄭媽媽好仁慈...仲比疫苗佢地打

講梗開槍
當年係北京叫停689

死者為大 票投五號鄭松泰

呢次武漢肺炎 更加證明左香港女人唔適合從政

其實上幾任都keep住搵地起樓，做得好唔好另計

777真係冇作為 仲搞明日大嶼

急不及待想玩玩了

Btw點解樓主去左cctoy 開post

移民

睇完林鄭真係董伯都叫好特首

以為入左波台

拉